有冇機管局巴絲

我阿妹做左兩年文職，最近想轉下工
機管局operation officer有冇人知人工點同福利方面
佢讀19 hotel degree 想問難唔難入？

人工唔高，聽聞入職最多俾15k

出手咁低